琴日玩cso個陣比班台仔屈我開掛😡

話說琴晚 做完冬就梗係約fd子一起玩cso啦 我個朵係cso 都出晒名 無人唔識我 最強紅戰士 我同2個fd子 入去玩 沙漠遺跡2 屠下班傻仔。咁當然啦，班台仔咁廢 我下下都估到晒佢地個位係邊。

有一次我個隊d人死晒，得番我一個人。我本來向前狙緊班垃圾，突然間聽到有腳步聲係後面咁我梗係即刻轉身博一博射死條友仔。咁岩又比我爆到佢頭 d台仔屌晒鬼咁話我外掛 要踢我走 我明明係咁叫我d fd子f4 但係最後都比人踢走左 明明就係技術 班台仔又唔抵得我咁勁。 垃圾台仔

冇是咁的，0/10

Btw你冇開掛驚咩vac

真嫁

就係班台仔唔抵得我屈機😡😡😡 好嬲啊 明明係我招必殺技黎

又點呀陳思朗

我id: 乂杯弓蛇影乂 得閒add 我玩

cso

返屋企啦小學雞

收聲啦 玩cso就一定小學雞既

pmed

仲邊有人玩cso

小學雞靜啦

請問有冇絲打可以做我女朋友？
利申我有龍炮

cso不知幾好玩 唔識野就死開啦

我都有

屌 原來嗰日隻外掛狗就係你

CSO?搞笑?

而家d 小學雞邊識玩cso
利申冇玩

都話技術 定係你比我屠嬲豬

有咩問題 咁巧挽

未就係 個個玩抖陰

老老實實轉csgo算啦

多左個垃圾mode 不了

咪係 CSO 2008年到依家
現在送10支金槍痴線
想當年要$買既神器 MG3 芬蘭之星等等
現在免費送而且威力都大過原板10條街
睇來 CSO 真係氣數已盡